話說小妹近排都學緊古箏...影咗啲相放上 pateron

老師姓徐?

300usd以下我掃哂